VBA 問題求教

係咁既 我declare purchase 同 leastDownpayment 做variant 但係當我輸入數值大過50萬既時候 就出現左overflow
有無人可以解答下我點解會咁架 唔該

End IF 你有無用夠數

唔介意既post哂成段code 上黎

btw

試下dim leastDownpayment 同purchase做long或者double (如果有小數點的話)?

試下將你啲variables分開declare 唔好一句過

我剩係用左一次if elseif else endif
應該係啱數

我試左用dim leastdownpayment 做 long 一遇到50萬既數 佢直接跳左去endif

都係唔係好work 一輸入50萬 佢就話我overflow

我想問下大家 其實關唔關我用左calculation 事 所以一去到500000-999999個個if statement 佢就直接話我overflow

更新 我走左去用case select. 之後test左 3個數 分別係50萬以下 50萬至99萬 同100萬以上 好奇怪 50以下 同100以上我個code都run到 唯獨係我輸入purchase = 60萬、70萬呢d數 就出玩over flow

Sor係呢張先啱

Update 終於解決左 我declare 左一個variable 比我equation入面個500000 變左咁樣

就run到

variant 使咪打出黎
本身唔打就係